差啲心臟病呀....大哥....

農曆年7月搞埋啲咁嘅野，有冇諗過我地感受？

佢好似冇話唔係影恐怖feel

I see dead people

人地死左老公你仲咁撚黑心

I see dead guy

咪可以嫁多次 影多次婚攝囉

就黎7 月節咪撚玩埋呢d野

劇照黎

帽事既

仲要desat呢下攞命